AC米蘭全後備陣容以1:0勝出，最尾一輪升上小組第一

羅馬，拿坡里，米蘭，意甲隊全首名出線